[{"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/227054279", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65060563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65060563/answer/227363292", "content": "\n\u5929\u671d\u662f\u901a\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u64cd\u4f5c\u540c\u65f6\u4fdd\u4f4f\u4e86\u623f\u4ef7\u548c\u6c47\u7387\uff08\u76ee\u524d\u6765\u770b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/220679168", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u6709\u591a\u532e\u4e4f\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65089674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65089674/answer/227519011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 WePhone \u521b\u59cb\u4eba\u88ab\u5176\u524d\u59bb\u903c\u5230\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/227209374", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/227454465", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65069725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65069725/answer/227522271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u5927\u9646\u8d5a\u94b1\uff0c\u56de\u53f0\u6e7e\u540e\u8fb1\u9a82\u3001\u5632\u7b11\u5927\u9646\u4eba\u7684\u53f0\u6e7e\u827a\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64969072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64969072/answer/227586401", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u751f\u6d3b\u7a8d\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65008069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65008069/answer/227377049", "content": "\n\u4e0d\u5dee\u94b1\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65098412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65098412/answer/227608857", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u4e00\u4e2a\u6708\u5c31\u8f9e\u804c\uff0c\u4e00\u4e2a\u5317\u5927\u5973\u751f\u7684\u6c42\u804c\u60b2\u6b22\u300b\uff1f\u5bf9\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345744/answer/212351034", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u4e00\u4e9b\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64914051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64914051/answer/227039321", "content": "\n\u5973\u6027\u548c\u7537\u6027\u7b2c\u4e00\u6b21\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u524d\uff0c\u7537\u6027\u5728\u8fd9\u4f4d\u5973\u6027\u5fc3\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31170586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31170586/answer/227130715", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u81ea\u5f8b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28773297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28773297/answer/227748798", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u6027\u683c\u6709\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28722946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28722946/answer/227200488", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed3\u5c40\u96be\u731c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/225502393", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/227367635", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/227368963", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/227269383", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/226447899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/226915985", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994332/answer/226760778", "content": "\n\u5468\u6770\u5fae\u535a\u516c\u5f00\u56de\u590d\u6797\u5fc3\u5982\uff0c\u5230\u5e95\u4ed6\u4eec\u8c01\u5728\u8bf4\u8c0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65090447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65090447/answer/227625290", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85WePhone\u5f00\u53d1\u8005\u56e0\u4e0e\u524d\u59bb\u7ea0\u7eb7\u5bfc\u81f4\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/227234258", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65086010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65086010/answer/227507917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u5de1\u6d0b\u8230\u76f4\u51b2\u8fbd\u5b81\u8230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64028409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64028409/answer/226868219", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9500\u552e\u7ecf\u7406\u8ba9\u4f60\u628a\u4e00\u74f6\u77ff\u6cc9\u6c34\u5356 300 \u5757\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50101909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50101909/answer/220006630", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u7537\u6027\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57455607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57455607/answer/227503450", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5bf9\u81ea\u5df1\u7279\u522b\u72e0\u7684\u4eba\uff0c\u8111\u5b50\u91cc\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59172941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59172941/answer/224281177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/227624823", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65004589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65004589/answer/227715236", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9f13\u52b1\u4eba\u751f\u591a\u79cd\u53ef\u80fd\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u6d3b\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53547354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53547354/answer/223629870", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u63d0\u4f9b\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/227075486", "content": "\n\u5728\u6211\u4eec\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u5ffd\u7565\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\u6216\u4e60\u60ef\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\uff08\u51e0\u4e4e\uff09\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65120371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65120371/answer/227748742", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u7b2c\u5341\u4e8c\u671f\uff08\u603b\u51b3\u8d5b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/227550000", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54103578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54103578/answer/227304561", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u8005\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ed1\u6697\u7cfb\u6216\u8005\u75c5\u6001\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24963114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24963114/answer/226908159", "content": "\n\u7855\u58eb\u548c\u535a\u58eb\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/226761733", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/67778652", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/222408228", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65092767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65092767/answer/227596202", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 9 \u6708 11 \u65e5\u8d77\u5916\u6c47\u51c6\u5907\u91d1\u7387\u4ece 20% \u8c03\u6574\u4e3a 0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/227495609", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64968132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64968132/answer/226983430", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u4f60\u5b64\u72ec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19694718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19694718/answer/226404534", "content": "\n\u65e5\u672c\u6295\u964d\u7684\u771f\u6b63\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64905610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64905610/answer/226271493", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8c03\u620f\u4fde\u98de\u9e3f\u521d\u591c\uff0c\u6ee1\u5634\u201c\u6027\u3001\u60c5\u7231\u3001\u6f5c\u89c4\u5219\u201d\uff0c\u8bb8\u77e5\u8fdc\u8fd9\u4ee3\u4e2d\u56fd\u8001\u7537\u4eba\u4eec\u6709\u591a\u4e11\u964b\uff1f\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/226815723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088799/answer/227253763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u540d\u5f88low\uff0c\u4f46\u5185\u5bb9\u548c\u6587\u7b14\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48487738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48487738/answer/147191605", "content": "\n\u56fd\u5185\u5404\u4e2a\u9ad8\u6821\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u81ed\u540d\u662d\u8457\u7684\u6559\u6388\u6216\u8bb2\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62518530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62518530/answer/227667453", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u7684\u7075\u52a8\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23422821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23422821/answer/226860426", "content": "\n40\u300150 \u5c81\u7684\u4e2d\u5e74\u4eba\u5bf9\u4e8e 30 \u5c81\u4ee5\u4e0b\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/226241872", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64042899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64042899/answer/227890193", "content": "\n\u4f60\u548c\u7236\u6bcd\u7684\u7ecf\u5178\u5bf9\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/226861245", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63927492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63927492/answer/226974065", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u60ca\u547c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/227437853", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31895341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31895341/answer/69373486", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4f60\u771f\u7684\u60f3\u6b7b\u65e9\u5c31\u81ea\u6740\u6210\u529f\u4e86\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51424801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51424801/answer/225215178", "content": "\n\u4f60\u51cf\u80a5\u524d\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u5f62\u4f53\u3001\u5bb9\u8c8c\u3001\u7ecf\u5386\u4e0a\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64989508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64989508/answer/226787819", "content": "\n2017\u5df2\u7ecf\u8fc7\u534a\uff0c\u79d1\u6280\u9886\u57df\u51fa\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u65b0\u7684\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/226716887", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27495996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27495996/answer/227450982", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u641e\u7b11\u7684\u5bf9\u8bdd\u6216\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/226529489", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65072829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65072829/answer/227325161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6218\u72fc2\u5728\u9999\u6e2f\u7968\u623f\u9047\u51b7\uff0c\u9996\u65e5\u7968\u623f\u4ec524\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50760276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50760276/answer/227483905", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5c34\u5c2c\u7684\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/226694624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u8bfb\u5230\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64982734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64982734/answer/227707400", "content": "\n\u6709\u54ea\u53e5\u8bdd\u6539\u53d8\u6216\u5f71\u54cd\u4e86\u4f60\uff1f\u6210\u4e86\u4f60\u4eba\u751f\u9053\u8def\u4e0a\u7684\u7167\u660e\u706f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64827036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64827036/answer/226799743", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u6df1\u523b\u7684\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994786/answer/227382730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 pgone \u5728 freestyle \u4e2d\u4e24\u6b21\u63d0\u53ca\u300c\u9001\u4f60\u53bb\u89c1\u59da\u8d1d\u5a1c\uff08\u610f\u6307\u8ba9\u5bf9\u65b9\u53bb\u6b7b\uff09\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/227577281", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64969216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64969216/answer/227365688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5b66\u7684\u8d2b\u56f0\u751f\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/27907024", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30614639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30614639/answer/224902311", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u7a7a\u95f2\u65f6\u95f4\u7528\u7f51\u7edc\u8d5a\u94b1\u4e14\u6536\u5165\u4e0d\u4f4e\u4e8e50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/227253376", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64999705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64999705/answer/227092185", "content": "\n\u9655\u897f\u6986\u6797\u5bb6\u5c5e\u62d2\u7edd\u4ea7\u5987\u5256\u8179\u4ea7\u4e8b\u4ef6\u7684\u771f\u76f8\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56068025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56068025/answer/227525040", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u8f85\u5bfc\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36577410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36577410/answer/227805981", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u5199\u51fa\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\u5b66\u751f\u7684\u5370\u5237\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779786/answer/227540279", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6000\u5b55\u7684\u4eb2\u5386\u8005\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u7ecf\u9a8c\u6216\u8005\u6280\u5de7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63261533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63261533/answer/212375224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u662f\u4f60\u521d\u542c\u65f6\u4e0d\u5728\u610f\uff0c\u5f88\u4e45\u4e4b\u540e\u624d\u5ffd\u7136\u542c\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35135576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35135576/answer/227325033", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u53c8\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65016544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65016544/answer/226961372", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u5927\u5b66\u9996\u5c4a\u672c\u79d1\u751f\u4fdd\u7814\u7387\u4e3a 18.5%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37445439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37445439/answer/227291650", "content": "\n\u6563\u6237\u662f\u600e\u4e48\u8d54\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64824598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64824598/answer/226475863", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 PG One \u4ece\u660e\u65e5\u4e4b\u661f\u6ca6\u843d\u5230\u88ab\u5927\u90e8\u5206\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5632\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/226964757", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897703/answer/227540555", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u975e\u5e38\u5584\u826f\u7684\u65f6\u5019?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/227330195", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28129731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28129731/answer/39741810", "content": "\n\u600e\u6837\u6212\u6389\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65072412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65072412/answer/227262053", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4f01\u4fee\u8ba2\u7ae0\u7a0b\u3001\u4f7f\u515a\u59d4\u5730\u4f4d\u9ad8\u4e8e\u8463\u4e8b\u4f1a\u7684\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/226456045", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/226946178", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313930/answer/226325073", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u4e00\u4e2a\u53cd\u4fd7\u5957\u7684\u6b66\u4fa0\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64823526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64823526/answer/227807788", "content": "\n\u505a\u7236\u6bcd\u7684\uff0c\u5047\u5982\u4f60\u4eec\u53d1\u73b0\u5927\u698213-19\u8fd9\u4e2a\u5e74\u9f84\u7684\u5973\u513f\u6709\u81ea\u6170\u7684\u4e60\u60ef\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/227515620", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290445/answer/227541610", "content": "\n\u300c\u732a\u961f\u53cb\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5751\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/221175909", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51416230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51416230/answer/221356346", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4e2d\u56fd\u4eba\u5fc3\u9178\u3001\u5fc3\u75db\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53846838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53846838/answer/227172802", "content": "\n\u5f39\u5e55\u4e2d\u7684233......\u662f\u5426\u6709\u65e0\u9650\u591a\u4e2a\u7d20\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65080804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65080804/answer/227278848", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u76f4\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u662f\u7ec6\u770b\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u7ecf\u5178\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64763488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64763488/answer/227735124", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 GAI \u548c PG One \u540c\u65f6\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/227398718", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25539722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25539722/answer/227547552", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8ddf\u65e5\u672c\u7684\u7ecf\u6d4e\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff0c \u8ddf\u65e5\u672c\u7684\u79d1\u6280\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}]